【逆權運動】大欖隧道出九龍兩巴士撞 最少30人受傷

早上8時25分，大欖隧道九龍方向、出隧道後不遠處，有兩巴士相撞，現場消息稱有超過30人受傷，其中一名司機被困。大批救人員正在現場拯救。受交通意外影響，現時大欖隧道出九龍非常擠塞，車龍至收費亭。

班Ching 咁勇武

香港人有料 塞埋大西北
光復香港 時代革命

兩個司機咁勇

勇武

應該真係意外

勇敢

為求迫真 做到咁絕

欖炒

智仁勇

一條濕滑嘅隧道 兩個勇武嘅司機

唔好亂講野 一陣真係比人屈咗落班兄弟到

大家由日常做起 預防分化
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟